====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 hectares le point est de savoir si nous allons avoir beaucoup de droits de préemption à exercer pour le budget obtenu;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

